用50音唱大陸國歌會唔會犯法

法國
50音好似好百搭，唱乜歌都得
想玩下野唱大陸國歌
會唔會小氣

會

遲下送你返去受審

係喎逃犯條例有秋後算帳
仲有全球管
真係隨時犯左法都唔知

唔好50音 你讀唔啱一隻字都要幫習總lam 屎眼